有個方法可能幫到唔會被無可疑自殺

就係做牙模，因為個個人既牙都唔同，就好似指模一樣，只要你有一套牙模放係信得過既人到，第二時搵到屍體認屍都易d
打打下覺得好sad

呢個係幫到認屍
唔係幫到唔被自殺

佢講緊係唔會被自殺而無可疑

推

幫手推俾前線手足睇f

幫手推俾前線手足睇

點要求驗牙

個個咁做 係咪個個拎住個牙模去狗局

人地又會唔會理你 你去問咗法律上做唔做到俾你驗牙對身份先

同埋最多都係俾你確認到身份

佢地一句無可疑 都係無可疑

拉